其實點解會有人話PS3機能其實比PS4強？

睇過台灣或者外國啲IT forum
有唔少人都話PS3機能其實係比PS4強
點解佢地會有咁ge結論新ge竟然比唔上舊?

例如這個

你睇下你條link下面啲comment先

好多鬼佬話

特定用途 cell贏
一般考慮 ps4贏

唔好意思 psv > ps3

PS2 可以模擬地球 (好似係)

ps2仲勁

PS3 粒u最初係比超級電腦做浮點運算，但係遊戲就無乜發揮效果